連登有重大漏洞出現左

不過好彩未出現右